坂本龍一喺香港嘅音樂會再度延期 但會加開一場

igshid=24i1nsjl1hh8

隔左成兩個月 邊度仲有得買飛
定係又已經賣晒

推

醉愛龍一

個場好細
加場應該未賣

咁我要準備做Mon po 狗
一雪前恥 一定要搶到飛

推啊

連登係咪冇人鍾意坂本龍一㗎喇

完全未有消息

偶像

官方完全冇消息

願意接受折壽十年去聽一次現場

醉愛🙏🏼🙏🏼😅、

嗰時考dse無買飛
依家延期先可以睇到
希望買到飛

但今次個show好似玩實驗嘢多，我估應該係偏async隻碟多啲
利伸:搶唔到飛

我冇所謂教授隻隻碟我都鍾意
一齊Mon po啦